（突發要人）屯門大會堂要人阿

係咪無屯門人知道每晚都有糖水團阿
一日比一人少人 ！屯門人係咪咁廢丫

721唔見人 831打死人 921屯門見

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

10點鳩叫都無晒人啦

黎大會堂一齊嗌！

Push

屯門921 要人

沙田921 唔要人

Pish

大家小心

facebook見到

收皮啦屌你老母

太遠不了

法治淪喪 人民自衛

法治淪喪 人民自衛

921 行屯門 坐元朗

up

你自己去facebook屯元天自救群組睇下啦
又唔係叫唔好去 叫要小心都要屌

不能鬆懈！
團結！堅持！不放棄！不輕敵！

聽講琴晚兆康有女仔比人打你地都唔信wor?
提下人就叫人收皮？
成班圍喂威就得，做野周文宣啦咁得閒。

我信兆康比人打 我到左現場喎
呢種咩fb見到既野就咪以訛傳訛

係囉
仲有人影到廢老撕紙狗夾住把大鉸剪
大家真係要小心唔好受傷

巴打屌得好成班圍喂威又唔知做乜9

屯門見 921

Yes

撚

只推行動及有用post
其他post請善用不推文回覆

721唔水見人 831打死人

隻牛又幾得意

我今晚就黎，你地班冷氣軍師唔好又唔出

推呀

不要說推
要說#929GlobalAntiChinaziMarch

日日都食一次糖水, 會唔會甜死

黑人？

屯門牛幫推
出吖出吖

我屯門牛真係唔知

係現場
係咪得我一個？

人呀～～～～～～

現場開始多人

真係完全唔撚知